給各位long d中的巴絲

從來long d都俾人印象係一定散或者勁難keep，
但無論如何即使旁人既唔睇好，
若果你地係相愛請一定要撐住！
如果佢咁岩放假返黎，記住陪多d對方
唔好因為怕習慣左分開個時傷心而唔見，
寧願分開個時傷心，都要令感情升溫；
因為你地long d段時間感情基礎唔夠深厚好易瀨野！
一定要俾對方知你好愛好愛佢，
等佢知你唔會再鍾意第二個，
long d中安全感同信任既需求比正常情侶多架。
無論係咪long d都要對對方坦白同溝通，
相愛係無野解決唔到！
祝各位拍拖既巴絲，繼續相愛。
無拖拍既，我都衷心祝你早日搵到另一半！

利申：long d中的巴打

我曾經都好似你咁諗

咩撚野叫longd

巴打加油。多d過去搵佢。

移地戀啊巴打

自膠

咩叫戀❓

點解我無既❓

對唔住啊巴打 但我都希望其他巴打繼續努力
無一段感情係可以輕鬆經營

太天真 Long d冇好結果

long d段時間感情基礎唔夠深厚好易瀨野
其實都講左重點出黎

不過厚又點
當年香港移民潮
就算結左婚 有家庭有仔女
一頭家都可以俾「太空人」呢樣野攪散
更何況嗰啲一年課仔都未必有既情況

人 最難頂就係寂莫

只能祝你 自求多福

巴打開Po其實係咪覺得自己瀨瀨地野

就算你點等都好
唔好話係佢啊
你自己都會變
兩個人冇一齊生活 一齊經歷
唔會有好結果

調返轉係太開心太珍惜
純粹想寄語有難關既巴絲
那怕只係幾秒既鼓勵。

一齊捱
我就輕鬆嘅
如果咁佢都捱唔到 都唔值得我同佢一齊啦

都算係感情上既一種修行
人會變既話，即使身在同地都會變。
long d要更加盡力維繫，只要捱過一定可修成正果。
我期待同佢重逢個一刻。

加油啊巴打
希望你地可以修成正果！

共勉之
就當係對大家嘅一個考驗

長洲呀

地鐘多過三個站已經係
好似係

同個台妹long d都差唔多1年

long d無咁黐身
唔係成日見反而會長久過個d日對夜對個D
依加都係大概2,3個月見一次
希望可以KEEP住

無錯啊巴打
其實唔係日對夜對，
反而會學識更加珍惜對方
為你地高興！

收到！

巴打有無咩long d俾驚喜/氹女朋友開心嘅方法
因為生日 情人節依啲都無得同佢過 會諗咩方法一齊慶祝？
留名學嘢

long d完左唔代表就會幸福快樂地生活落去
long d左幾次 最後一次番到黎過左排就散左